張震岳呢條垃圾死淫蟲除咗一味靠痴仲識乜

出道咁多年都冇乜經典作，咩思念一種病都係普通料

跟住過幾年冇啦啦痴到成班神枱級組隊縱貫線，嗰陣已經好多人質疑佢幫其他三個挽鞋都唔夠班

條垃圾淫蟲依家又靠痴hotdog上咩hiphop節目，點知柒到比人笑到面黃 呢條垃圾真係垃圾到

愛我 別走

我沒有你的壽司 因為我炸傷你～

愛我啤酒

mc hotdog係張震嶽帶起個喎

愛我別走

愛我別走超好聽

這樣太危險 飛太遠

呢個？

我覺得不行

是不是我的十八歲

Bam

兄弟本色主音其實換邊個都得
mchotdog 同頑童重要咋嘛
fly out聽27金曲阿妹同頑童都好撚正

係囉 樓主調轉哂黎講

根本佢都同hiphop冇關 明明係soft rock
擺明唔夠人求其湊數啦

一睇就知鄧腳啦
利申：無睇

大陸仔先會用呢個岳

只是乾妹妹
剛認識的乾妹妹
妳以前還不是我的乾妹